前線勇武又係時候諗野 唔好一講你就聽 分析下 咪比人水去做on9野 之後先發現係鬼

11點又咁激烈 警犬又可能扮示威者
自己諗諗

同吸引早幾日上巴士既教訓

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG